富通保險好唔好

想買危疾
見富通個個守護168幾好咁

賣廣告就死開啦

要sell就唔係咁問啦 on9

呢隻而家最無敵，保費親民仲要包既疾病多過其他公司，包多宏利68種病
仲要出咗個2條款變得仲好，不可爭議條款由只係包人壽變到包埋危疾，變相對投保人更加有利，如果要買危疾諗唔到理由揀其他
有興趣可以問我保險問題或者想知多d個plan都可以tg我 你鍾意喺度傾都得

利申:前broker